「唔係潮文」喺老母面前倒咗碗湯

佢冇啦啦拎住碗湯入我房（我同朋友喺房傾緊計）問知唔知充電寶擺咗喺邊

一聽到呢啲支語個人即時怒火攻心，心諗我啲朋友全撚部都深黃嚟㗎嘛，你講支語即係喺我朋友面前拆我台啫，一時火遮眼就倒咗碗湯

依家冷靜返落嚟好後悔，好驚佢以後都唔再俾零花錢

已封鎖會員 子不離宮

佢唔畀咪我畀囉

臭閪

冇..你..

認錯人？

sis

零花錢⋯⋯

有問題？

樓主好波！

無

我想思考個時會睇思想sir，想學本土文化就睇熱血頻道

咁就好，幾驚講錯嘢

香港人用零花錢？

吓，我啲朋友同學（深黃）都係咁用wo

真心咩

=愉哥操前
=愉哥操後

體育救港

唔打佢算好

係，我算幾孝順